BU MCG

有無巴絲報咗bu嘅master of corporate governance and compliance
4月12號in 個時個interviewer話一個星期就出offer,，到依家都未有聲氣，想知究竟係我已經收左皮定係佢未派offer